我是悠二.回覆一直以黎刁民丁對我及法奧的評論及你問我答（6）

想問下ATX定MATX好？聽人講ATX箱散熱快
同埋擴充性高，唔洗有RGB都得

睇你屋企有無土地問題